覺唔覺得UO1800 嘅合照同金鐘M記有得揮

圖2條女幾正

空姐係零舍有種特別氣質

呢個唔撚掂

多女好多喎